宜家d中學生仲知唔知咩係cs1.6?

記得08 09年果陣仲讀緊中學,cs1.6除左vlan,好興一個server叫sorpack,初頭得zombie服,死跑服,跳服,得十幾個ip但撚正,後來多左好多奇怪野又開到成幾十個ip server就冇玩。果陣為左學連跳,LJ,CJ,HJ,買哂最撚勁既mouses,日練晚練, 仲好記得LJ 可以上到25x units，cj係小跳步再轉方向跳,可以上到270units。後來做埋vip入d咩pig隊,之後cso既出現令我轉左玩其他game了。

當年cs1.6完全屌打cso, cso班友仔連咩係LJ, HJ, CJ, SCJ都唔知,淨係識直跳成個on9仔咁。

Csgo 呢

係講都講cs1.5啦 想當年成個網吧都係粗口

BJ都唔識?
辣殺

1.4
1.5

得啦得啦
好叻啊樓主
好想幫老屎忽含撚

以前讀中學 裝左portable CS1.6係班房部電腦到 仲改左個folder名做Google Chrome

點都數rainbow six 先啦扮老屎忽

有瘋狂練過
玩連跳場同hns多

好鍾意玩過關場 衝到第一/生存到最後既感覺好爽

1.6

我會唔會識樓主
利 lj255 dcj mcj都270 不過無玩幾年

我係ice.dragon 跟手ftz喎

1.6扮老屎忽

有冇人記得當年個Willy.E開既nature server?
個ser日撚日都係full, 等位入都有排等, 個個係入面爭住入top10,
應該都有10年前

刀仔場
唔知做乜鳩但懶型係咁碌轉武器
跪低收窄準星

sorpack玩家
有冇id名

會唔會識你

嚟啦 相認啦

Sorpack仲未摺咩？

有冇人好似我咁 一出咗csgo就無玩
唔知係懶得去 適應定點
總知就係鐘意1.6多啲

到後期鍾意玩cz

我係啲唔出名既玩家黎

--Sab3r X-- 刀皇之冠

kzhk撚出黎啦喂
老屎忽出黎聚下舊